Q: Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна  
A: Деструктуризация - разделение сложной структуры на простые части, с помощью нее мы можем извлечь нужные значения из объектов, массивов и сразу присвоить их переменным